世界級香港人遲到上唔到飛機仲可以滿嘴歪理投訴

又柒出香港，抵你無機返

幫推

睇人仆街最開心

劉德華個廣告害撚死人

不推不是人